狗狗亂屙落梳化,諗唔明

我都養左佢七八年，係舊屋一直有個位比佢屙尿既。
咁當然有一兩次係梳化屙過，唔知係咪咁張梳化就算洗過都有佢啲味。
到搬左屋諗住早晚帶佢落街屙清就唔洗係屋企屙啦，一開始兩三個月都好乖既。點知有一次又係梳化屙，幾滴都屙，之後每日就算我地帶佢行街屙哂佢都係照係梳化屙幾滴，無野都揾野搞張梳化，每次佢屙完我地都有鬧佢同表現到嬲左佢咁無乜摸佢。
究竟佢係因為我地唔摸佢而屙定係因為屋企無佢廁所先屙落去梳化。

利申：佢本身係勁細膽同勁嗲既狗狗黎

睇唔透

屋企無廁所？咁你想佢屙邊

你老母：屋企隻毒撚射精落紙巾, 諗唔明

我隻狗 接近同你一樣 7 8歲 亂痾左一年 鬧又試過 扮唔知又試過 襯你見唔到先破壞痾 幾滴都會咇出黎

整過個比佢佢唔屙，係落街先屙。頭三個月都無事。

一年咁耐，咁咪日日番屋企清潔？

Thanks!

其實應該調返轉

唔好比佢係街屙

訓練佢係屋企屙

好！！我會試下唔該曬

日日用漂白水抹 佢一時時發作 唔知係咪想拎注意 有時唔理佢就痾 你屋企有無咩轉變？

例如多左成員/留係屋企時間唔同左

咁可能係呀媽嬲佢唔摸佢唔錫佢想引佢注意

我嗰隻以前一直都係屋企屙 次次都去廁所屙得啱
但係有牌就成日帶佢出街屙
變咗返到屋企都亂咁瀨
唔知你嗰隻會唔會